沽空股首滴血 Melvin Capital損失逾半

《華爾街日報》引述消息人士透露，美國對沖基金梅爾文資本(Melvin Capital)，在近期散戶群起狙擊沽空股事件中首當其衝，其資產在1月份損失53%。

仲有50%

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

殺呀

roaring kitty真係一位絕世奇才

平左倉都咁肉酸

應該會引發贖回潮,令個基金要CLOSE.

投降輸一半，而家仲未肯投降

佢唔係重有好多錢，借左好多貨去short咩？

呢隻野年年40%
而且幾年lock up
隨時2年後追返
不過收皮機會率更高

真正嘅鬼才係michael burry

逾半渣?!

到目前為止

繼續SH GME

DFV真人好斯文

會唔會有集體訴訟？

香港例咋, 美國無

投降輸一半
不過咁撚串 輸突先得

仲差47%

$384400 to the moon

佢short tsla

過半年再睇你就會嫁喇

我只剩下半杯水我還有半杯水

Tesla 要跌差唔多50%佢先賺返
不過佢由long GME 應該仲係賺
Big Short又係佢Big Long又係佢 屈機